唔好重蹈雨傘後塵

我係80後前線巴，有事業有家庭
經歷過雨傘，今年去到好前
雖然唔係次次出，但大戰必出

今曰食完飯同老婆，係尖沙咀行返旺角
沿途所見，封佐路後人心散渙
係路邊食煙吹無所事事，記者都唔想影你地
得少數前線仲做梗野加固rb

真係隱約見到雨傘既味道
建好高牆就係入邊嬉戲，死守不出

唔該想清楚自己出去係想做咩
Set 完rb之後要轉場定散水，
係唔好到hea之後等popo出驅散，
重複又重複

少佐好多人叫口號，
光復香港，時代革命
叫口號係時刻提醒自己唔好偏離初心

大道理唔多廢話，共勉

收到

Push

深度分析，大家可以都睇下